女神條罅好正！

Source：

條牙罅攝咗啲白色嘢，好正！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

我叫佢唔好呑住自拍

大塊田又讀完書